[入門] 有冇人主修量子佛學？

可唔可以解釋下舍利子既wave particle duality講緊咩？

有冇人主修量子心理學

浮屠工程學丁丁路過

Level Five Laser Lotus

笑左
原來真係有人出書

如果要建造第七級 地基需要打幾深

同五色靈芝有冇關係

有得諗嚄

樓主叫包皮？

潛質留名

已有金剛羅漢學士學位

渣ga
好簡單啫
係呢到就唔係果到
係果到就唔係呢到

利申：DSE佛學5**

佛計學入門

So interesting

相信施主對羅漢果認識頗深

讀緊般若傳理學 啱啱考完final好難

寫緊觀音二像性既論文
探討觀音一時男一時女，雌雄同體既現像

浮屠故名思義，座野識浮，所以無需地基，反而要consider superstructure

將道理弘揚普世既任務辛苦你了

呢個問題真係值得研究
如何應用呢個現像 解釋世人彈出彈入既特性

相信建造鑽油台都需要應用呢個技巧

要用佛理同環境結合成一座具佛光普照價值嘅浮屠先為可取